% README
% ------
% apt install texlive-full texlive-science
% thieu gi thieu apt search <cai bi thieu> hoac tra google
% sau do dien vao cac file input va compile file main
\documentclass{hust}

\lfoot{Tạ Bảo Thắng - 201535444 - KSTN-CNTT K60}
\title{thesis}
\author{tabaothang}
\date{April 2020}
\usepackage{chngcntr}
\usepackage{mathptmx}
\input{acro}
\usepackage{float}

\usepackage[font=footnotesize,labelfont=bf]{caption}
\usepackage[
  top=2cm,
  bottom=2cm,
  left=3.5cm,
  right=2.5cm,
  headheight=17pt, % as per the warning by fancyhdr
  includehead,includefoot,
  heightrounded, % to avoid spurious underfull messages
]{geometry} 
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}
\fancyhead[LE,RO]{\leftmark}
\fancyfoot[CE,CO]{\thepage}

\begin{document}

\input{chapters/other/cover}
\input{chapters/other/mission}

\addcontentsline{toc}{chapter}{Lời cảm ơn}
% \chapter*{Lời cảm ơn}
\label{chap:acknowledgement}
\input{chapters/other/acknowledgement}

\addcontentsline{toc}{chapter}{Tóm tắt}
% \chapter*{Tóm tắt}
\label{chap:abstract}
\input{chapters/other/abstract}

\input{chapters/other/abstract-vi}

\addcontentsline{toc}{chapter}{Lời nói đầu}
\chapter*{Lời nói đầu}
\label{chap:preface}
\input{chapters/other/preface}

\addcontentsline{toc}{chapter}{Thuật ngữ}
\chapter*{Thuật ngữ}
\label{chap:glossaries}
\input{chapters/other/glossaries}

\newpage
\tableofcontents
\newpage

\listoftables
\listoffigures

\acresetall
\chapter{Cơ sở lý thuyết}
\label{chap:foundation}
\input{chapters/foundation/index}

\chapter{Bài toán huấn luyện mạng nơ-ron}
\label{chap:problem}
\input{chapters/problem/index}

\chapter{Thuật toán tiến hóa chuyển giao mô hình tối ưu áp dụng cho bài toán huấn luyện mạng nơ-ron}
\label{chap:proposed}
\input{chapters/propose/index}

\chapter{Kết quả thực nghiệm}
\label{chap:result}
\input{chapters/result/index}

\chapter*{Kết luận}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Kết luận}
\label{chap:conclusion}
\input{chapters/other/conclusion}

\bibliographystyle{plain}
\bibliography{ref}
\end{document}
